一人一個最估唔到嘅DSE成績

我原本predict自己科戇鳩通識拎2
最後尾竟然係4

毒撚講野一舊舊
點知說話攞5

我老母賭我表妹一定有Jupas 8大degree offer
我話一定冇
出嚟唔知17定18分

點知佢真係有唔知咩degree offer

我頂

當我以為我輸咗之際

半年後佢GPA唔過1

被踢

平時中文作文 說話校內次次最高分
屌佢老母好似得2同3

你好憎你表妹？

學校預說話攞2
點知最後5**

中文 reading writing 2
綜合 5**左
拉埋有4

說話呢啲好難講
真心好撚主觀

是咁的

我表哥佢今年考dse，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

點算好

Gpa 唔過一係咩玩法...

我英文說話predict拎4
最後整咗個2出嚟

咁誇張

reading predict 2最尾5*

同佢講話係HKU....SPACE

星...

其實我老母根本唔知佢讀書咩成績

由細到大我老母都以為佢好勤力讀書

成日叫我學下人地乜乜七七

結果我直入暴大, 佢直接被踢出大學

心涼

中文oral成組得我有一句係冇離題 以為最高得2 最尾4咗 早兩年地鐵站嗰題

英文作文predict5 dse得3

英文次次predict都係得3或者4

考mock果次仲係得3
本身都唔抱希望 有個lv4就好滿意

跟住最後竟然有lv5

17 18都有offer邊間？教大？

我都唔記得
好似話Band D定E執漏入
懷疑間U明掠水
入到嚟你讀唔到都先袋學費

數學mock卷1咗
出嚟有4

英文reading至少兩版半紙b2冇做到都有4

唔算關成績事，不過
有個friend DSE appeal 成功升咗一分
由派asso變咗派暴大俾佢唔係engine

英文writing 第一part 作咗一百字 第二part 作咗200字 結果2咗

同你相反 以為通識有4 點知得2

中文 5** 5 3 5
出嚟4
直達後門

Bio卷都未操過 剩係背咗書同操過mc
完全溫唔切
考嗰陣乜柒都寫哂落去
考完覺得自己仆硬街
點知出到嚟有個5仔
反而另外嗰兩科electives以為準備好充足 得個4

DSE Eng
3 5＊ 5＊ 5 →4
屌,最後買番份卷爭raw mark 爭2分就上5

中文 3 4 5 1
出嚟有4
唔知點解講野冇離題但拎1

學校predict我英文攞4
結果我2533
overall 3

鯨魚都係魚

問題係你已經輸撚左

Master畢業主修數學
走去考M2 3撚左！
永遠既人生污點

有咩出奇
(7+6+6+1)/4=5

中文
細分 3 1 1 4 5
最後overall 3左

綜合次次唔合格，無操過，出來5*，本身5**係學校老師比sba太低分，垃圾教畜

中五入過中文補底班，考試總分啱啱及格邊緣，平時比中文老師針對。

最後中文5**，放榜個日個老師都係西住面咁望住我。

Ielts 7.0
結果DSE 英文拎3

中文說話比其他廢豬對友係咁errrrr哂D時間
搞到除咗首輪得兩次發言
考完嬲到走個時係咁屌佢老母
點知結果係5**
對唔住，我唔應該屌你老母

學友社通識卷評分拎U
結果dse份卷空左二題都拎3

你覺得難你對手都會覺得難

2019dse考econ
本身自己都唔係好讀書嘅人嚟
expect自己攞level3
仲要學校老師好廢唔教我地點樣答題
上堂就淨係照書讀
仲要2019dse多咗一part係data response question
老師淨係比過一份練習我地做
仲同我地講如果我地唔識做，其他學校嘅學生都唔會識做，所以唔洗擔心
我考dse前都淨係睇咗4年左右嘅pp ，記下d題目嘅俾分位係邊
去到考dse個日，一開波就肚痛
原本諗住頂住唔去廁所
後來都係頂唔順，開考十分鐘舉手去咗兩次廁所
去到後來做做下卷肚痛到趴咗係枱
份卷至少有廿分冇做到
仲以為今次拎2
但最後居然有3

數學祼考諗住2仔，點知4

3年高中通識冇合格過，同你predict一樣，最後5**

Maths mc 撞左5條，最尾-6 full mark 左
Pre 4 出5*

中學drop唔到bio
結果要硬食
考dse bio 果日已經唔想去
臨考一分鐘先入到試場
開考仲要肚痛 , 屙撚左十分鐘
份卷又做唔晒
最後有4

Bio 唔知條LQ講乜蟹
但最後5**

以為自己拎硬狀元
點知全部科夾埋先得幾分

英文oral 5**校內practice 嗰陣班老師比嘅建議我都覺得唔啱用最後用自己嘅方法去講，結果個成績連我自己都嚇親

學校考中文閱讀卷永遠拎得三成分
出嚟有5*

本身Phy底差
考嗰日落大雨爭啲遲到
最尾執隻4

我自己都係毒撚，試過攞5，識個幾乎重毒過我嘅都有5，反而有啲正常人得2/3

聽過有人0.幾

dse有dse嘅玩法

讀band 3中中，中學老師predict 我攞2，最後符碌攞到4，我自己都唔信

英文科

中文科以為作文同說話都有3-4
點知得2 屌

我個friend 通識班係差班黎 平時學校試都predict 拎開1~2 結果考完出黎5左 (教佢個位Miss 平時日日屌鳩佢 放榜個日即刻轉哂軚

利申 18 DSE

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

性格內向，怕陌生人
講野發聲多懶音

最後中文說話5**

我老餅，唔記得考CE定AL
當年英文 ABACA 拉個C 出黎

學校pre我中文2
Miss: “如果努力溫範文就可能上到3嘅”
我就真係去溫
最後閲讀5**
Overall 5
買卷返嚟見到範文part差一分滿分
所以先拉到上到星星

Dse雞真係記得溫範文

係咪創意台嚟

中文oral以為拎硬星星
最後2左

可能太串
同我為左幫人 人生第一次打斷左另一個人講嘢(但最後幫唔到佢

中文說話都叫做有三次發言 點知最尾攞1....

Fuck

通識真係估佢唔到

英文2323，最後3入u

點解得我 係全部調反轉 差嗰幾分先入U

作文校內成日唔合格預2
最後考試寫啲阿媽係女人嘅嘢出4

依到連登呀，你當係全世界咩

dse依啲公開試不嬲濕鳩o架啦

而家林鄭同班港共高官咪又係考依啲咁嘅濕鳩試升u

咁又點je

作文1 咗

之後再考終於冇發瘟

本身ls長期全級頭10 學校mock predict5* 結果出嚟4撚咗
Bafs成績差到係學校長期俾老師針 成個study leave放棄咗冇溫過 考個陣仲要隔離坐咗個靚仔全程掛住gup仔做卷做得勁唔專心 最後又係4撚咗

有同學全科4但唔夠分讀想讀果科
跟住返學校repeat，最後全5

有同學中文3332最後出2
但其他科全部5**/*，最差果科識都有4
冇U讀

屌同我經歷一撚樣
又話人地啲仔女讀到抑鬱乜乜柒柒
又問人地成日去自修室點解我唔去
又話人地好鍾意討論讀書心得點解我冇
明明我就plan好曬出到黎個分夠入我想讀嘅科
係咁叫我溫下通識乜乜柒柒
最後去自修室嗰個得個位分要去大陸讀垃圾
討論讀書心得嗰個入咗asso
抑鬱嗰個入咗U不過一個sem炒幾科
我就爆緊4

有無串返老母

第一屆
份數學卷做左40%左右 其他都唔識做
坐左係度個幾鐘望天花板
諗住實要repeat

點知攞左4 最後入埋u

同班fd各自講自己成績
有個話佢拎2
大家問佢邊科咁慘
佢話係全部加埋得2分

諗住中文有3或以上 點知閱讀U左 最後overall個grade 係2

可能你表妹係讀啲band2 band3學校
所以有錯覺

我個表弟都係咁 平時成績表身光頸靚 份人串77
最後dse得嗰16分，而家讀緊恒大

地理 5** 中文考

學友社啲卷垃圾嚟

1 2 2 5** = 3

Band3?

本身想drop m2 不過嫌煩無drop 到入去亂個幾條數搏1 唔使U

最後3

我以為自己中文至少5*之後2咗

生物卷二e1 e2亂做
e1 差唔多空咗成part
以為得2，最後4咗

利申 2019

有冇VA人
SBA 50%已經攞咗48%
練咗2個月畫最後只係得個4
M2溫咗一晚竟然有5*

學校英文writing 100分滿分 長期拎6-10分， 搞到個人好sad都冇咩心機讀，放磅果陣拎3 我屌佢

Band one 連續三年中文說話校內第一 DSE 得2
其他中文細科有星

讀art/science?

摺毒 中文speaking 5**

Bio & chem 5**

屌我點撚知你們會還我一個點樣嘅男孩

我fd 考校內mock，geog唔合格
結果AL Geog拎A

暴大人here
屋企人成日話我收皮，結果最後GPA3.6-3.7。班垃圾P/F剩兩科，GPA 都係得3.3

平時中文作文+說話 次次最低分
出到去 5 5**

三年高中Bio冇一份chapter test合格
岀到黎5左

係學校作文長期唔合格
dse 5**

2019 考完通識+數學以為4硬
點知 both 5*

中文通識校內冇一次合格兼全級包尾幾名
最後齊齊 3

本身predict中文overall有星 但係作文說話無啦啦爆
最後 7 2 6 4 得4

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

入黎係想睇依個

考bio，睇唔明題目要我答咩，題目又唔似past paper，於是全憑臨場發揮。
本身成績都唔太差，所以就算係題題都冇信心嘅情況下都覺得有3，但係我本身好鍾意同著緊呢科，捻到覺得落差太大有d sad。
放榜前一日係咁祈禱許願想有4。
跟住放榜嗰日5*，嚇到我check咗十幾次名。
事後啲fd話我嗰日望落好似同張cert有仇咁

校內predict 中文作文3 說話5
結果作文5* 說話2
5** 5* 5* 2 -> 5

ching作文衰離題?

學校Predict我best 5 14分最後25分

數學predict 1,最後冇帶cal機有2

Overall 幾分先

中文閱讀卷5*

CU engg咪18分

識人考phy肚痛 冇考卷二都4到

校內中文第一 最後dse overall 3咗 閱讀1埋

利申 有補yylam

Mock個陣 中文oral 2咗 完全講唔到嘢
Dse 5**

同埋ls堂 堂堂瞓覺 冇溫過書冇做卷
5**

最後一屆AL Econ 成 part section C 唔撚識做 鳩答 ， 最後A咗。

大學仲 major 咗 econ , 但俾大陸仔屈機

一樣

same本身說話同作文predict5**同5*最尾3同4
雖然作文真係失手 不過說話真係到而家都唔撚明
利申band1

中文以為自己拎 1
點知拎3

咁都第一，其他人弱智？

same個陣第一科考，我有次搶咗發言權之後一片空白未諗到講咩，「errrr........」左5秒，考完覺得自己死硬 之後考咩科都無心機
最尾5*

學校pre 英文作文3 最後5**

屌我都係 共識題覺得自己講得ok 點知攞1

中文5* 5* 5** 2 => 5
重點係中文speaking 2
但英文speaking 5*
普通人一個，又唔係英文特別勁

中文13U3 拎1
見到人U212 拎2

Geog全級第一 mock攞79.8% predict5*-5** 最尾出個4比我
同校同學mock比我低十幾二十分最尾5**
最尾appeal完得個5
FBQ FIRST MARKER比4/18 同全港average一樣
Appeal 之後marker比10/18
最尾出7/18比我

2019DSEer
呼籲大家DBQ Essay温多D有分可以拉

17年 中文paper4
做撚左唯一一條佛學題 事前prep既乜鳩孔子孟子嘢全部用唔到 平時mock 5-5*開 最後2左 仲要冇拉curve
Overall 3322->2

我4 7 7 4 出到嚟得6明明係學校說話不嬲都好高分
仲有LS 次次頭幾 predict起碼有5 點知出到嚟得4
利申 band 1

太空人

中文 5** 4 5* 5* > 5

考前三大
考後8大
放榜I大

最後check卷 卷二 第一個67分第二個51分第三個52分 appeal 50
最後2左
利申以上數字正負2

最後7科38讀唔到medic就係原本中文predict星

數學要寫式個份卷好撚易
但份mc難到仆街
最後有5
好肯定係撞中左好多條mc

勁喎

你一定係2018

份中文閱讀做番薯嗰年
篇白話文睇到我拗哂頭
咩段旨空撚哂咁滯
考完仲個個都話好易諗住食硬屎
點知有5*

呢個都真係冇計
怪就怪 dse英文 paper1 個佔比太細喇
重細過paper 4

巴打好橙卷二真係好主觀 比啲marker玩死
利申m1 63 m2 54冇出d3
appeal 64
level 3->4如果唔appeal就後悔一世
利

負評個兩位好撚無知

Micro既年年都無人識架啦

中文 2 3 5** 5* 出4
英文 4 5 5 4 出4
果時成日諗如果我有份分卷攞多個grade既人生應該會唔同咗
利申：就grad

自己英文廢，個陣擔心speaking冇3
考說話撞正全組連題目都睇唔明
隊友講句I agree with you 就收聲冇再講過野
得我一個講足全場
仲要個老師問我soldier，我太緊張一開口讀sausage，d老師忍笑忍到
一考完喊足成晩
結果最後speaking 有4

全個中學時期中作文一直全級top10內，阿sir都predict坐5望5*，點知F撚咗，唔知點解

想當年
52434 -> 4

中文 聆聽諗住最多得4 點知5** 反而作文同綜合得2
最後拉到3出嚟

本身predict中作拎2或者3
最後dse拎5*

2017

Ls pp2揀錯題鳩答，考完以為會攞1，驚咗好耐，點知4

考Physics前一日做咗上年份卷
計完分
得條3仔
心諗今次仆街啦

考完之後都feel到會炒硬
應該又係攞3
已經諗住下年repeat

最後5咗

讀太空系

我果年中文oral抽到名言題
同啲組員個個勁驚講到窒哂
我又鬼上身 個立場搞到好複雜
以為自己兜唔到實死冇生 最後有5*

細過paper 4咩？有冇啊

中文作文佔勁重 作文衰真係成科衰咗一半

考左3次mock通識都係得2仔 最尾拎5星 學校check卷發現如果唔係sba拉低5星星左

琴日放榜？

我41247最後拎4
果時考完作文行出試場已經心知不妙 仲要係第一日考
當堂崩撚咗潰

Econ 卷做唔切尾果2版空左
5*

點解會咁 裸考？

再考果次5**返囉
考3果日可能係突然變左弱智

輕敵望左一日pp答案

學校中六開學個陣 predict15-16分
最後多左十分

中文 3 5 5*2 —>4
覺得自己冇離題 正常發揮 唔知點解2咗

但啲分失喺邊 讀數學系唔洗識d in 嗰啲？

數學 諗住4 最後有5*

我作文1 綜合5**

唔係講笑，上年同今年分分鐘17 8都有ugc水泡offer

Same

Bio predict 2 最後4咗
個miss勁開心

識人0.9

讀apply精算
基本上果陣唔會掂vector/matrix/sin cos in呢d野
中學讀M1升u

我appeal之後每一條大題都加左兩分或以上
好撚唔抵
raw mark appeal完咋1.幾%有5*
你考J yeung mock?

溫得最落力既bio 得2
鳩考考完覺得自己炒硬既phy 拎4

中六mock 中文作文70分
dse2，仲要1份卷拉低晒

唔係58咩

中文 來回地獄又折返人間
寫作5**
綜合5*
閱讀4
聆聽3
說話1
Overall 4

英文全科四份3嗮
中文綜合嗰日收音機兩部都收得好差 試過斷咗中間一部分錄音
結果5咗

連登唔知咩屆吹水大會開始

學校唔比drop科又廢時唔去考
一題都唔識全部鳩填都有3 以為一定U

仲要我master gpa係拎4
On9

我卷二同卷五都有5*同4
Reading都係2
但end up拉埋得3 仆佢個臭街

當年因為張五常而愛上 Econ

佢啲比重好撚鳩屎

原來係你

中文 125*4 拉翻3
學校預說話2 綜合3

以為數學得1 竟然有3
以前校內卷120分我得10幾分

bio幾次predict都係得2
平時唔聽書 study leave都冇溫過
最後level4

M1以為得2或者3
點知最後竟然有個5

考數學嗰時一打開份卷覺得一題都唔識 諗住炒硬 點知出黎有個2

入黎就係想睇呢個

毒撚中文説話5**

入嚟就係想睇呢句

英文4334拉到上4 入左三大
之前elective上堂果時同同學講過可能拎到5跟住比人笑
最後全班得我同佢拎level 5 佢入恒大

應該插佢老母

我之前個說法唔係好準確sor
應該話reading嗰佔比細過speaking ( paper4 + sba)

而我個人為例子
我reading有level 5*，但係加權後嘅分部得分只有105分
然後我speaking只得level 5，分部得分反而有140分

英文3512-3

Eng
5** 5** 5 5** ==> overall 5**
overall差2分就冇5**
本身以為Paper 3炒硬，overall都88，因為當年考listening好緊張，聽漏好多

我5455*>4 屌佢老母

條友補pchan
鳩背咗一大堆文，平時學校拎開2

入埋三大

Chem paper 2無做廿幾分，結果5左

但會被踢家咩

中文 3242 >2

好似會俾多個sem你改

被踢似出貓

修經濟學校評我扲1
我都以為自己拎1但dse個陣好努力咁溫最後唔知點拎左個5...

係學校中文卷五掹車邊合格個堆，
DSE卷三，卷五拎5* 拉左條4返黎

有朋友係放榜果日咁樣，喊咗出黎

Appeal成功變咗3，幾個月間由地獄折返人間

綜合校內算高分 學校predict5* or above
出黎得4

聆聽唔係計落綜合㗎咩？點解有4分卷

5份* sorry

中文不嬲好差 predicted grade 3
最後paper 1,3,4 全4
Chaman 5**

我都喊咗，諗返都好on9，不過當時真係好似失去全世界咁
仲要我嗰年網上見到有人2222 >3 ，更加sad

考中學最後一次final 中文閱讀理解炒左
好似得三四十分
仲諗緊好冇補習（最後都係冇補到）
點知最後reading 5**
當堂呆左

CE年代有人由學校評F-E變A
數學科

學校神話黎，AL去咗恒大讀，UST Gbus

傳聞係個數學老師當眾罵佢弱能，條友叫老豆俾500蚊一堂搵個神人教咗佢兩個月

中文閱讀5**，撞啱題目，第二屆DSE

你太年輕
頭幾屆係有五份卷

好多

通識成個3月無溫過拎5*

中文個miss pre我2 每次作文綜合都係炒 閱讀都唔係話好高分咁我以為我中文成績都應該係咁上下利申由細到大冇補過中文
最後出嚟係閱讀5* 作文5** 說話綜合4 overall 5
放榜望到個成績我呆咗

中文reading 5* 其他全3 拉番有4

數學

以為自己3點知得2

咁到底你拎level 4 定5

英文 5* 5 5* 5*>5

英文拎4
第二科elective 5

有幾難
唔考試咪直接F

學校pre數學得2 最後竟然有5**
英文pre我拎4 最後竟然有3

Cls

明明中文係母語
但中文speaking 1
英文speaking 5**

個陣學校唔畀drop 唔想最後寫住absent於是去考
鳩做又吉咗半份卷 最後早走埋
以為U 硬 點知最後3咗

考中文說話嗰陣啲組員唔係好對路，心諗2都唔知有冇點知出到嚟有4

中文以為實2硬
點知比份閱讀卷同埋綜合卷拉到4
利申：說話卷1咗

中文分卷5 5 5** 4
最後拉到個5*

補習個d全部3
冇補個d 5*
浪費曬我d錢

都唔係既
我讀聽說都有5** 綜合5
作文2 拉埋有5*

中學嗰陣其他科唔錯 但數學勁差
學校pre我攞1studyleave嗰陣日日死做爛做 做到喊哂口咁 最尾有3

我都一樣
啲老豆老母成日用朋友子女d樹人埋土比

Bio 冇做成題essay諗住3硬
點知拎咗4

真係會咁
你retake la

通識卷一無做兩條細題，之後卷二寫得勁差，同人對答案果陣俾人話我get錯野。之後驚咗幾個月無3322，驚通識1，一返到學校同miss say晒sorry點知最後4咗

費是嘥錢
作文平時4開，有5*直係好彩
雖然多一分由豬大engine直升革大engine

無錯
Oral佔分重到傻
CCADD 係拉到D

條curve 鳩屎too

諗起我考physics果日落勁大雨
樓下的士勁多人排隊 見到O嘴
被迫 call的士
但啲仆街的士狗唔加錢唔接
3km路程
加30蚊都無人接
加50蚊先有仆街接
埋單俾左100
本身7:45出門口
等左的士好撚耐
成8:30先上車
仲要超大雨行得慢
最後8點9先到
仲要跑上去死人華仁啲樓梯
成身濕晒
原本以為得3
點知有4

仲有考econ果日考完mc
去廁所柯屎果陣開左細細聲的音樂聽
紓緩緊張情緒
結果柯完唔記得關機
之後考LQ考到一半果陣
突然聽到beyond首海闊天空 “今天我 寒夜裡看雪飄過”
心諗邊個on9無關電話 佢今次實仆街
點知越聽越唔對路
咁似我聽開果啲！？
原來個on9係我
之後一直膽戰心驚
完全無心情做
一比人發現就仆街
最後成功撐到最後
無比人篤背脊
不過原本預計有5*
最後得5

英文 5455>4

可能retake返會升到有*
當練英文囉 之後又可以打一世飛機

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

中文
2234>2
Eng speaking predict 4
最後2撚左

通識pre2 攞5

豬大好L chur
Retake 不了

平時英文綜合最差 幾乎都係及格邊緣

結果3353》4

出佐成績真係o嘴

econ，本身想abs，點知居然知醒
走去考，計數機都無帶
估唔到3咗

身邊有個同學考吹到佢細佬有料入MBBS, 最後連入讀唔知乜乜asshole護士課程（非HKCC,非護士學校）

我仲記得佢細佬揀jupas個陣串串貢

笑撚死

中文2443>4

Wt is 豬大

UST

自推
笑撚死我你老味
吹到自己校內名列前矛咁

學校3年嚟中文作文冇比過合格我

最尾中文卷二5咗
身邊平時predict 5*以上嗰班集體炒車 好多卷二最尾得個3
仲記得放榜嗰日 平時針鳩我對開我作文個老師 問我考成點
我好型咁講咗句

我作文5咗

19DSE 識人18 有Ling U Econ offer

通識無溫書無操卷 入去鳩寫點知拎5*補開名師果啲friends就拎3-4

中文說話9up 拎5

中文 4 5** 4 3 2> 3

第一年 dse

m2 5* 入左u

第二年dse

m2 2

利：讀stat

中文閱讀U
綜合1
作文說話4
拉返個2返黎

南亞仔讀咩？

當年中文有五份卷嘅年代，閱讀，寫作，聆聽都1左，說話都係得個2，靠綜合能力有4拉分
最後有2，係開心嘅

學校 predict 中文說話 level 1
點知最後5星🤣🤣

攞紙嗰時遮住中文overall嗰分
一份一份卷咁甩
2 4 2
以為收硬皮
點知最後說話5**
最後overall攞3
利申平時毒撚說話都係攞開3
成世仔嘅運氣就擺咗喺度

中文 r4 l5** w4 綜3 s2> 3
英文 r4 w4 l3 s2 >3
兩次speaking都對著同一班人係到9up
total 18 冇U入

當年中國文學2撚左
同自己講d人唔識欣賞，dse不反映實際能力乜乜柒柒
最後唔信邪照去薄大文學院諗住揀返中文
結果連教授都唔識欣賞

好在最後發現哲學先係一生摯愛

中文閱讀 平時考全級尾幾
最尾無啦啦5咗
都唔知係咪改錯

反而英文聆聽考開全級頭十
最後得3

Ust bisc

我個串77嘅表弟揀jupas嗰陣都話自己非三大bba不入
最後放榜16分，入咗恒大bba，前途一片光明

總分比預期高左5分
通識同中文
而兩科真係玄學黎

其實真係好睇你邊個marker
就算係數理科都係

三年冇讀過通識 自尊五感都唔識背
理科人寫字慢到閪咁
仲記得19dse第一題問立法會 乜鳩都唔識
每題至多寫五行 寫完仲有時間瞓覺
5咗
利申唔好學 我咁唔care通識係因為想入N展
通識x1 only

英文 2112有2，有運氣加成
英文廢開

Ching
nice to meet u
學校predict閱讀4 跟住唔溫範文 諗住中文都係攞個三就ok
結局閱讀1 寫作1 overall 2

Form 4 英文差到仆街 英文應該u
讀咁多年書 英文未合格過

我就係全班英文最差嘅standard

其他人有時英文測驗或者默書低分過我

都會大叫 唉仆街 竟然差過xx (我）

俾個仆街老師睇死無2

最後點知2撚咗

死咗入 hkcc 做隻後門狗

我科m1仲好笑 第一個marker改我份卷個陣改漏咗我兩分 appeal完hkeaa個on9制度要將新marker同舊marker個分除2 變相我淨係升得1分
最黑仔嘅係我個分好近cutoff 如果唔係第一個on9 marker發雞盲改撚漏咗應該會高一個grade 我就會夠分入我想入嘅科
完全唔明點解數學有曬marking scheme都可以改錯 俾條撚樣marker害撚死

仲有科Econ 本身補煙鏟楊懸崖 諗住5**實無死
仆街最後 5 呆撚左

因為佢嗰啲咩垃圾reason
又或者一句句子答佢都可以影響到個分
而果啲老師每份卷都係計錢
佢點會咁仔細同你睇
改錯咗冇責任咩
反而改晚咗就會畀上頭鬧
所以中英文咁多冤案
同埋個成績咁唔準就係咁解

我學校有條友 數學m2三年都屎過我 結局佢數學5* M2 4
me M2 math both 5 跟住中文仲要2埋

我中文都2左聆聽說話
綜合5*就拉都隻4出黎

我諗最多人估唔到一定係中文同LS, 兩科啲標準怪撚到任佢話點就點。

中文作文，校內老師都話一定有5，平時都好穩定，點知我考3，overall中文得4。
Ls相反，學校話我啲野太詳細，反而多舉例子仲好，點知考到5。

明顯考評局對呢兩科係求撚其標準。

豬大N展

我自己就覺得科科都大致正常
係econ好好彩
都知econ條curve好撚高
錯一兩條基本上已經冇乜可能5**
當年考完之後都知自己應該有兩三條錯
預自己頂盡5 好彩嘅話會有星 點知最後5**

呢個就係我男友嘅
男友以前讀band3中中
男友本身預自己英文fail硬要讀飯dip
點知最後1212出2
但佢有同學2212出1

LS求鳩其讀 臨考前一個星期先揭下PP
好死唔死翻抄政黨嗰題 最後5**咗

On9

同你類似 英文 3 4 3 5* 最後都係4
中文 3 4 7 7 7 最後得5

識人英文3333>4

中文臨考之前個兩日先開始溫 範文都溫唔切個隻 結果出黎有5*
反而另外兩科elective 溫左勁耐 最後竟然得3

中國文學

係我一生最疑惑嘅一份卷

覺得做香港嘅學生真係好慘 要將自己嘅人生同前途交托係呢個咁唔可信準確性咁低嘅考試到 仲要一試定生死

Maths不嬲渣 DSE嗰日好多唔識做+肚痛去咗爆石 諗住最多2 點知最後出到嚟有4然後其他覺得考得ok嘅科全部出嚟成績都低過預期

最有把握既科最後3咗
隨心既反而有4

睇考評局文件見到有人math compulsory5** m2攞1
更誇張係見過有人math compulsory 3, m2 5

AL撚
以為自己中史有A點知得C
反而文學無乜點溫有A

好慘呀

中文reading speaking 2
Writing 5** listening 5*
拉返勻有個4
本身預自己得3

真人真事：Bio 竟然5**
當時predict我得5

學校mock其實信唔過

數學以為有1
點知u左

m2 predict 兩粒
算係幾有自信
考完出嚟同朋友傾卷，有啲題目自己完全冇印象
已經知道仆街，最後出嚟得一粒
睇卷先見到有兩條分題冇做

中文
5* 3 5* 4
4左

毒撚唔撚要面，有理冇理都瘋狂講野唔會在意在旁啲女

中文冇3冇大學讀極智障
反而有啲人math得3可以入N展水泡科

選修科predict3 最尾5*
而嗰科個校內全科第一 得3

Dse全部加埋本身predict我10分
最尾19

Sor 眼殘

Math 3入去讀engine，我驚佢連sem 1都捱唔過，被quit u

中文 2345 最後3

咁應該係僧你老母

見過人 中文 4 4 4 3 overall 3

中文作文predict 3，考嗰陣抄返自己之前篇文，結果5**

校內mock 中文作文全級第二 (Band 1 尾學校）
結果uncl
好彩最後有三

其實好多科都好估唔到

LS唔夠時間做 有題成題淨係寫咗一兩句
考完出黎喊到傻咗 點知最後有5** 買咗份卷見到paper2唔知點解前所未有咁高分救咗我

中文年年全級頭三 報咗垃圾yylam個mock考咗全港第四 （利申冇補過佢淨係考咗個試試下自己咩料）諗住攞硬** 點知最後閱讀卷應該分錯段炒撚咗）攞咗4 搞到飛走咗粒星 而家入咗u幾年仲耿耿於懷

Chem學校f45嗰陣長期考五十幾分啱啱合格 個老師超憎我 有次問佢我predicted grade係幾多 佢竟然同我講你努力啲都應該有個4嘅 燥撚到我癲之餘亦灰9咗 點知最後係有5**

（勿相認）

通識 predict 2/3
最後5

屌 我自己考英文reading聽到電話聲勁驚 因為自己冇熄機 完全冇心機做 成個腦幻想自己俾人發現要寫report嘅畫面結果考衰左同其實我手機冇響過 只係個考場有啲聲

其實入到大學有source
你邊科唔掂都得啦
入到大學個世界同中學就差好遠
根本入面睇你人際關係多於你嘅實力
因為你根本唔會明d professor 講緊乜
根本全部都係自修同自學咁濟

睇完成個post真係覺得dse仲易過會考

LS predict 5**
結果得5
辜負咗miss對我既期望
一直係我既心結

除非有溫書盡咗力都係拎3，證明數底都好一般般，入到去engine對佢嚟講會讀得好撚辛苦先追得翻其他人。與其讀得咁辛苦，不如一開始唔好揀嚟讀啦

仲要投放更多資源金錢時間落去呢個試
結局就係為咗搵份好工喺呢個自由，人權同價值觀都快要消失嘅社會度繼續生存落去
人越大越發覺唔知生存嘅價值喺乜
喺呢個社會真係見唔到任何將來仲未來
科研又下下畀大陸人同埋政府限制曬
從事商業活動你更加唔使諗除非你一出世就係李嘉誠個仔
最後唯有做打工仔日捱夜捱結局終於買到層蝸居
等到你買到個刻已經發覺 呢幾舊磚頭其實已經係你一世人嘅積蓄

Dse中文oral 咩味形容高中生活嗰題
不停比人搶發言仲有個個都大伏
諗住死硬應該得3結果5**

2011 GEOG A 44%, C 37%

個科年年第一，全級都以為我會坐底有5，出黎得3

英文4份分卷3份5**1份5*但overall都冇5**

屌，我考完好似死老豆咁，Section C 13/40定11/40有B

呢份野 我做到係試場瞓著咗
最後得2 但writing鳩寫又有4

中文以為攞1或者2 點知有3

中文
reading 1左
作文5
綜合4
說話2 (遇着個唔脾人講野嘅仆街)

明明學校估我reading 4，真係喊出尼

其實engine真係唔係好似外界講咁需要數 佢都係得十幾至廿幾個credit係關數事 但個十幾廿個cre啲數真係幾深 (environmental, civil,building services, transportation )
大部分都係calculus 再上
但其實如果你係女仔兼有啲姿色
根本大把人會追住教你
同埋送source畀你
加上你一出到你
大把大公司請你
完全唔驚冇飯開( building services, Civil , mechanical , electrical )
其他真係背嘢同埋代式就ok 你3都冇問題
反而記性好中緊要

上年lingu收得勁唔夠
知道有case asso gpa2.9去到8月底都仲有yr1 offer
邊科唔講啦，當事人一定知我爆

好多學校入面文學好勁嘅人 公開試都會炒到仆街

高中數學長期都係得10幾分
仲要F5先識Factorization/交叉相乘呢d基本野
諗住dse應該會仆硬街 拎到2要還神

點知考嗰日見到part b條3d我竟然睇得明仲寫到兩隻字
出到黎有3

我英文學友社晒，結果dse拿左2返來，反而學友社拿2嘅係dse裡邊肥左

屌俾個題伏撚到癲

絲打勁！我都係得2

利申：同年考，part a難到起飛

唔緊要啦巴打，識人5*223->2

屌返個miss

中文4 3 3 5** 3 ->4

死淨把口都冇用

次次練說話拎有星嘅分 有演講打辯論public speaking
點知得4

同年考
Mc大失手

以為說話拎5，點知5**以前玩辯論個帶隊阿sir瘋狂拎依件事出黎同師弟打飛機

中史三年嚟得頭半年有聽過下同讀過下書
之後直接變咗做補眠堂同打機堂
總之做乜都唔會聽書
Quiz test又靠出貓
每逢考試都前一日先開始由0睇起
最後成果當然係炒 包開尾咁濟
Dse前八日先由周開始温
辛亥革命之後嘅歷史完全0認知咁就直接去考
Predict得3點知最後4咗震驚全班

55441變3

當年應該叫恒商，勁到仆街
比起依家恒大

冇諗過讀上去 pre自己14 15分

最後竟然2X頭

就求其揀個三大水泡科入

早知諗下自己想做咩先啦好辛苦呀

作文5** 但說話2
毒撚證明書

吹水大會

中文閱讀1
綜合5**
其他3 拉出來3

男朋友中文dse
2
2
4
3
最後竟然3到🤯

35*333-》4

佢都唔係呢年考
而且你個數據係咪有問題？

英文 1 2 U 2
Overall 2
覺得自己好撚好彩

比通識老師fake我話ies唔重要

IVE專科其實仲好過三大頹科
我就是中伏例子

係唔係呀，但就算走後門都一定入得返

有朋友答案同我差唔多，但佢3

屌我bafs原本pre 5 *，考嗰時隔離個肥婆係撚咁望住我劉撚晒口水咁，搞到我冇晒心機，仲去廁所嘔咗三次，最後1咗屌你老母

Sba幾分
我得三十幾分 係咪已經拉唔到

第一次考5科21
考第二次想攞24
點知變左29

個friend appeal左兩分轉左去醫科

中文作文 說話 係勁撚主觀
買卷既人就知
可以作文有老師比50分 另有老師比70分
根本on撚9

考歷史科果日柒到漏左條資料題，然後論述又做吾曬（手殘

結果4

我中史做齊份卷（不過冇咩背書

結果3

最吾意外係英文，全1

中文reading 覺得簡單到不行 predict 坐3望4 5都合理
最後2左

335*3 跟住4咗

識人0.425
有圖 想要可補上

咁都pre得算準
上年J Yeung貼題堪比燒山 FBQ Paper 1 DBQ話唔出就出左

頭幾屆dse Band 3仔 諗住自己應該會收皮
中文係學校本身唔差 但因為band3 所以估自己3 頂盡4
最後中文科55455*=5 好撚興奮 仲有其他2科拎到4

same 中作全級第一
banding唔低仲讀埋文學
但中作4咗

孤芳自賞AF

中文2242 拉出黎有3
唔洗讀asso

卷1 5星星

Predict 5**
咁多年都係全級第一
最後3

咁咪仲好，好過啲老師唔撚識教又廢又唔鍾意人出去補習

平時說話5
中文個年 4 5** 5 speaking 2 turn out 4
明明講得ok都唔知點解會咁
影響深遠

聽講engine 嘅話 啲數理科會乘大咗

中文1122有2
唔洗做毅進仔

都係4姐有冇後悔一世咁嚴重

你卷一5**喎大佬

學友社班人唔識改卷

中文閱讀理解次次都畀miss拎嚟做反面教材，但Dse個年份卷出左篇文，問乜撚嘢喺第九味，我睇勻成篇文都冇第九味，心諗Cls咩問題嚟

見篇文冇，然後9寫「無味」上去，點知中左，拉分拉到有5（平時有3仔都偷笑）

Overall 可能 2 變3

未讀過書？speaking佔分最低

後悔（太遲）

btw神童

咁當我冇講過

學校writing 成日得五十幾分
最後5*

利申第一屆

中文作文平時學校都係60幾70分
點知dse 拎5

係學校中文綜合次次都係全級前十幾名 predict拎5 點知出黎拎2
反而中文作文平時得2 最後拎4

上年DSE卷二做關於讀書個題 將勸學師說啲嘢大概寫一次 攞撚左5*

無乜溫書，又無補習，又無操pp，只係靠平時番學做功課同學校補課，
個個好努力溫書，但我只要睇住內容1粒鐘就會眼訓，然後訓左，考前一兩日背下野

唯獨係數同會計會間中做下
預咗成績唔會好，但final都有16分
真係好神奇

我2345 拉到個4

屌 我聽人講 有個全f 之後gpa 0

呢個真

band 1 predict中文唔過2
最尾3 7 5 3 overall 5

有科做左三十年pp自己計分都係5以上 最尾得4
通識冇點溫過都有5

事前有冇通知定啲親戚朋友搞返場慶功宴

英文reading得4
原本預有5
中文卷一做漏唔少都竟然重有3

前兩年試過英文全部3 最尾攞2

Gpa唔過一 仲難過認真去考dse

記錯添

第九味果年中文閱讀5**

點解我無大家d運氣

之前band3中學
因為自己無心機同啲阿sir miss hea教 成日上堂訓覺
日日上堂訓覺以為自己5條2都無 打定輸數唸住出黎做野
點知都有差唔多20分 衰左英文
好後悔自己無認真讀書 之後係ive認真讀書做後門狗入翻u

Hi江sir!

你老母覺得讀到抑鬱係好事？

平時中文作文最擅長 3咗
閱讀理解平時拎開3、4左右 5**咗

事前無 事後有

學友社 中文mock
閲讀 U 綜合 1
考出黎
閲讀 5 綜合 4
Studyleave 嗰陣時老師仲叫我努力啲中文但求合格

英文2323 2咗
隔離班同學3222定都係2323 3咗
Miss叫過去check卷 但嗰陣覺得英文本身就廢check咗都浪費錢就冇check
依家諗返都覺得後悔

死淨把口

死唔drop physics但其實一早放棄咗
嗰陣阿sir好想我drop驚我拖低個stat
成個study leave無溫過
臨考睇咗陣pp
去到考場一揭lq無一題識
揭吓揭吓揭到尾都唔識
死死地氣由頭亂做
最後lv3

以為自己數學拿U
點知就拿2仔番

以為旅遊拿4-5
點知拿2仔番黎

痴線 !

你老母串串貢

中文2665拉返埋有5

中文6643但最尾4
最估唔到係中文作文未寫曬有5*
不過最尾數學1

個試咁鳩真係睇唔睇都罷
口試講好少嘢都拎4
毒撚就高分,正常好似得2/3
發言越少越準係高分過講得多
最後係成組一定係有1-2個低分啲
因為佢地狂講嘢

依家諗翻後悔講多咗嘢

咁你間band 1 應該係廢嘅

英文2323 有3 入左u

你同你啊媽打個和啦

中文5** 2 5** 5 出嚟5

本身諗住得中文中史有3/4 其他最多得2
點知早一年送左我去外國考都唔使考 重要係嗰邊繼續hea讀都照入U

可能因為你間學校band 3

中文學校pre U/1 出到黎3

一尻樣..
LS全級頭三 利申Band1
長期影我啲答案派比全級

點知4左 appeal完買卷發現仲低分左
得3.. 不過appeal唔跌分先4

中文reading兩版冇做以為2
點知4

Oral講左1+3 諗住5* 點知2

係學校個時 阿sir話我數學可能拎1
點知出黎有4

咩科？

DSE都讀到抑鬱

2014dse 原本諗住maths起碼攞粒星
點知最尾果題空鳩晒唔識做
以為得個4 灰左幾個月
最尾有5*

6科28

第一年考中文作文就u左我
下年retake番有5

中文細分
2
5**
4
3
5

拉出黎5

m2 bio ppredict 得1 最後m2 lv5 bio lv4
maths predict lv5 最後得4
ls 考完以為坐5望星最後出來得個3，appeal 完先有4
chem predict 2 最後有5
基本上自己覺得好果啲仆曬街
覺得差到唔想去考果啲就考得超好

歷史predict 0 但最後有4

cls 會被踢既咩

瞓咗幾多年？

Econ 做pastpaper除左2012年未試過上80%，點知最後有星

咁你有幾多分呀

6分

差少少就人生5**

嘩 一分的距離

因為我問過我個間話唔會

「老師，你唔係睇死我㗎咩？收一收你皮先。。。」

屌 當年冇範文好撚慘

邊道？美帝？

你讀邊間？

有 個陣上hkeaa個網睇d 5**畫
屌你柒到乜咁都有lv5 or above
考評局啲人全撚部食屎大對眼盲撚左

難d,我60幾，sba好重要，不過臨考就唔好諗尼d

閱讀 1
作文5
聆聽3
說話3
綜合5**
拉出黎4

我英文5445 出到5

識人英文3333，出4

呢個癲
識有個frd好似5455出4

數學有mc諗住最差都係攞一， 結果係u

老師predict中文說話得1 話我講一次就唔再出聲
最後5*

考physics冇用過任何公式
淨係用加減乘除
攞咗個2返嚟

當年中文卷一喺校內考開尾嗰二十，去到前一日操卷都係極差，補習老師仲同我講可能會1或者u，考嗰日做完都覺得心知不妙，點知最後4左但嗰時考完好頹，結果遊魂考卷二2左

出面考咗兩次地理mock
攞U同1
最後DSE攞3

前2年econ攞好似150幾分 level 4 考完分卷之後同朋友去對一對MC 發現自己戇鳩睇錯字眼 (increase/decrease)錯咗一題送分題 嗰陣諗住錯咗一條MC無傷大雅 。因為appeal後嘅分數達到大學收嗰科最低收分可以保證入 dse放榜之後有appeal 結果econ升左3分，爭1分 level 5 ，入poly變咗入BU😑

英文speaking
諗住冇4都有3掛？
結果攞1
Reading 就諗住4 點知5*
心諗錯撚晒

5 3 5* 5 出嚟4
浪費咗幾百蚊appeal

7 4 4 4 > 5

5554>5

唔係5唔通4?

咁咩科

屌打錯
5554>4 sorry

就係4呀仆街

本心預自己拎 1/u, 但補yy個時 我都好專心聽日, 仲有睇佢youtube(最後加油個條). 終於----- 比我拎到level2 收到成績個時 大叫左一聲

講緊cut-off

佢屌我唔夠勤力呀

on99
我7 6 7 4
最尾都係得6
reading得個4仲咁多嗲
你有6算好啦

痴撚線?
44%可以A?
份卷到底考緊乜鳩?想見識下

中文
校內說話長期pre得1 （搞到我好無信心
點知4咗
綜合聆聽篇文寫唔曬，完唔到尾
都係4咗

再推佢老尾

中文簡直就係冇標準啦 純粹睇個老師
每年嗰啲評卷參考都解釋唔到中文作文所謂取材立意嘅定義係點，點先為之扣題
說話就更加濕鳩

LS 其實都算好d，起碼考評局會真係寫個好詳細嘅評卷參考出嚟，確保d題目點都有啲points係考生有背教科書就應該可以諗到嘅，係嗰標準死板啲，題目伏位多咗啲囉

樓豬考邊年?

我個極hea中文老師重話我會1，最後5*

我個通識主任貼題貼左成五十幾個題目
最後一個都唔中
又話要用啲咩概念詞
最後唔用都係4

2019dser

中文作文攞5

我都係喎
勁好笑未考佢話我努力可以有C
考完我全部分卷A晒咁攞A
全級得兩個攞到A
放榜後佢同我講 佢真係走漏眼估唔到最後係我攞A仲要係A晒咁樣A

中文
細分2345
Overall level4

五條20分data based questions，四條25分essay，每條有10分以上好撚勁㗎啦

我考2012 adjusted mark都係得49%

但最後我都無再晌果度讀lu

咁可能真係唔識欣賞嘅佢地

學校真係垃圾到無輪

平時考試中文reading都徘徊喺合格同唔合格
DSE拎5**

開黎見我

袋鼠

中文響中學只係一般般
預3333
結果4345
數學MC撞9條啱6條
本身預5結果出黎數學5*
通識完全9考冇溫過
IES得4分
預2or3結果出個4比我

考試其實真係Luck
好多人攬住考試成績打飛機好無謂
其實5**同4可能唔爭得遠

曲線晒A

學友社通識mock考3

最後5*

冇A，得C

中文reading 不嬲廢開
學校pre 1
唔識做唯有抄隔離
最後5**

有個frd 考完中文講話自己講咗好多嘢 坐4望5

結果出到嚟得2

寫字慢 通識成日唔夠時間做 學校考試年年包尾
到考Dse空咗2個分題 考完諗住gg 點知5*

今年考希望有5

Why

同我一樣

作文長期40-50頭 study leave交文個老師都話喺考嗰日你求神拜佛啦
到考嗰日 一開頭15分鐘個腦空白咗 完全諗唔到點落手 最後見冇乜時間就鳩寫 放榜見到作文有4真係嚇一嚇

retake啦 仲走後門

22225**—>3左

中學六年中文說話未合格過 最尾攞5

中文說話1但綜合5**

中文係學校無合格過 最後5**

中文作文學校predict 2
Dse 79分 5**

咁呢啲每個人能力唔同佢又唔甘心放棄咪可能會咁囉

你係咪16年

Ls出去考mock 結果2都冇
出黎有4

點解蠢到咁

sba 係最on9 嘅野
永遠都拉低grade

英文oral predict自己拎2，因為part B individual 佢問我好簡單 好淺既題.
而我嗰時又有一半離題 得把口 係度9up.
同埋有4題分題，討論得3題就完.

最後lv 4

利申：唔係靠SBA拉分.
SBA得66

原來老師同我自己都覺得中文1緊 點知最後3左

自爆唔答

上多啲連登會高分啲

作文平時1 2
考出嚟有4

中文 43225**->4
冇諗過中文有4
屌不過數學得1 d人係咁串鳩我話好難拎1

條curve升返

Mock卷就算鳩數啦
題目難到個頭出煙
但實際考根本無咁難

會唔會只係自己覺得會扣
其實真係唔會扣

其實真係幾難

英文oral 5**
中文oral 2
每次諗番都好懷疑自己其實係咪唔識講野

唔知原post個表哥而家過成點

真係寧願abs好過數學有mc都可以拎1真係好柒 仲要retake左都係1覺得自己係智障

閱讀作文5**
綜合5*
聆聽5
說話2

屌你最後得5

我一直都覺得自己既中文係畀英文好 結果中文2英文3

一定係
原來得果年考physic果日有落雨

學校predict
中 2
英5
數2
Ls 2/1
Bafs3
地理2
我數學擺明一定攞u，果陣我連factorization 都唔係好識，但係我咁廢數學老師都好幫我。除左數學，個個老師都偏見，攞到prediction好唔開心，明明我每次考LS都全級頭5，我唔明點解要pre我咁低分，我果陣仲諗我係咪真係咁差，無乜心機操卷，study leave左之後見唔到班廢柴先開始比心機温書。

最後
77255地理
所以信自己得永生，4年後我攞住件袍同好信我既數學老師影畢業相

我3766 最後都係得5 差1 2分overall

冇溫過書結果7科最差果科都5*

地理當年miss tip題 佢話卷二議論唔會出某個課題(我都唔記得) 所以冇教過
點知到最後卷二議論真係出撚咗
最後自己爆肚 5*

我35332

最後拎到4

2245*，overall 3

Master (with Pass, GPA 2.0?)

4.0呀真
Distinction
唔信比你睇

中文1122拉個2 出嚟嚇死 甩成績單嗰陣以為奶硬

AL 成日都係有D咁既ON9 cut-off

Reading U
Writing 5**
綜合 1
Speaking 5*
Overall 3

讀asso，完全屌打晒d同學仲拎埋獎學金，一年就上返U

重點係有錢拎

中文卷一冇溫範文學校攞2/3 dse5*
仲有通識裸考 本書從來冇睇過上堂吹水 學校考試試過捧蛋 俾老師寸我點知dse有5

3322最後3

以為中文作文離題 點知5**

英文說話 本來幾好
但隔黎有條友字到up唔到幾隻仲講足兩分鍾
其他人未發言到個個呆咗等佢
心諗橫掂都攬炒然後叫佢SHUT UP
最後居然有3

新修History
有5

拉

ust？

因為毒撚講嘢少，每句都諗過度過，所以講出嚟就好有理據

正常人講嘢成日唔經大腦，好易變成9up

利申：9up

中文oral 諗住3 最後5**

唔撚教咁仆街

佢地姑且叫work hard
但事實證明讀書考試做嘢最緊要work smart

都係英文

5** 4 5* 4 → 4

閱讀同寫作卷仲要發住燒做
早知會係咁就請病假/隨便考個4 4 4 4就得啦
我要D裝飾性星星嚟把鬼

唔係嘅 佢tip錯其他課題 所以冇教

Tip唔tip都應該要教足啦，萬一tip錯咗真係累死人eg同你一班唔識爆肚嗰啲

誤人子弟就係呢啲

學友社就算罷啦
亂鳩咁改

中文好似2431
出個3
嚇撚死我以為中文會得2
不過都係要讀asso

因為最後中六時間唔夠 教唔哂 焗住tip題咁教
嗰日考完個谷啲人話 有冇人唔明卷二做緊乜

我預我數學攞u,

點知我真攞u

LS完全係唔知點解會攞到4，明明我係廢到無輪
中文以前比人predict 1-2，最後3323 -> 3

全港唯一

中文說話坐四望五果D FD 比學校睇好既人 結果拎2仔 考果陣係當日最後果一轉 入去果陣見到考官己經極眼訓
買左份卷番黎睇 想知衰咩 兩個考官份筆記有極大分別 一份寫左好多關鍵字眼 一份只係打左tick就算 就發言次數都小左幾次
考官我屌你老母
利申：死淨把口既人 最後都夠分入到想入既科

通識溫左一兩個星期點知5*，本身預4

中左一樓同二樓

急招補習義師幫手足！

[因應武漢肺炎 學生或會online 形式補習］

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字已超過300！但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

記得之前ls呀sir捉我出嚟同我講我有潛質攞到5**
叫我保持返喺學校嘅水平就得
點知dse ls 4咗

低估自己得咁緊要認真咩

我個老師好大細超，班上有d人好乖就對佢哋好好，我平時唔聽書，上堂挽同訓覺，就比個老師針，predict我bio攞1屌你出到黎5* 全班冇人過4 爭d去教員室用張成績表兜巴車佢

咁誇你數學果科係study leave果陣突然開左竅定點解

通識predict攞U
點知攞2

7174->4

好慘好采你大步欖過

中文 reading listening 2
Writing 綜合 5*
說話4
最後有4

英文speaking predict 3
最後5*

真係本身係諗住最後一科唔想abs
又唔想改期咁麻煩 所以頂硬上

無諗過嗰成績咁驚喜

中文閱讀past paper 份份都炒到飛起，結果19 dse 卷一有5，作文就長期5字尾6字頭，結果dse卷二有粒星，更加估唔到既係中文四份卷5 6 4 4 只係拉到個4 ，依家叫不過不失咁入到乞食科讀

我睇返當年marking scheme,佢真係俾多咗分我

同我情況有啲似，不過當年我考中文仲有5份分卷，22454出3

大家都係死剩把口

當年我考說話考有所謂有所不謂分開咗2個選擇嗰條，考完我都以為收硬皮，有定心理準備拎2/3。點知結果一出嚟，唔知點解5咗

呢d係冇人估到，只少幫到拉番個3已經好感恩

可唔可以幫我做份FYP問卷啊

而家停咗課 好難搵到人幫手做問卷

呢度係一個有關香港人對於保護環境的取態及行為既問卷調查 對象係香港市民 麻煩大家幫幫手！！！

如果有任何問題亦歡迎提出 唔該晒

痴線
咩U肯收佢
唔係八大self-fin啊嘛

好老實你呢種問卷會個個都答自己係低下階層

我7674->7

個陣啲sba全部都包艇 學校用sba+中五考試project個分
之後就比34333仲叫我早啲報定space個啲
最記得係最後放榜個日大家個樣都係 咁

你邊年

英文 2324
最後3 成功入大學

你一定爽死

2019

考評局真係牟利機構嚟

Appeal真係世紀大騙局嚟

我2019dser appeal 咗成科中文，Speaking,math,Econ
乜柒都冇變過

高中maths堂玩足3年

Dse仲有1

身邊所有appeal嘅人包括我 個grade都無變過 屌

我有另一個同學比較例外
Eng writing 4—5*

真呀
呀媽成日拎出嚟講嗰個乖乖仔就走後門 又有個都係抑鬱
我又唔返學又唔做功課就dse 高一倍分

結果一出當我神咁拜

但最好笑係 收咁多appeal錢 但佢每一年都係仲赤字緊
btw 我全屆三十幾個人appeal 得其中一個人作文升左一個grade

某2019先收jupas既新科好少人的，仲要多數non-local
其實佢本身個分理應可以入到ugc，不過佢文科仔仲要英文得3，好多文科英文都有weighting, appeal前就碌左入asso

2019dse表示同感

Ching一樣喎

有三個新香港考生目前留咗喺武漢
我諗佢哋點都估唔到會九成ABS

不過抵撚死

Oral以為掂硬
出黎得1

4 5* 5 5 5
overall 4

你哋堅定流啊

個個predict 1 2 點知出嚟有4/5

你叫我情何以堪

你va同我女朋友一樣

same 但我說話5
但全級頭十個個都有星 除左我

差唔多 說話一直頭十 predict 5*之後得3

我appeal左4科 一個細分都冇變
成4k 考評局含撚

有科elective學校predict 3
之後裸考有5*

最初predict 21
出嚟 32 💁‍♀️

咁大變化

就係睇完GEOG條curve太戇鳩，基本半放棄

我都係 明明次次mock都得2 出去竟然5*

中文oral 考之前一個星期學校predict 2
最後5*

中學個丫sir話我中文作文點都係得2,考mock都係得2，最後4咗

英文2324，2咗，諗起都幾滴眼淚

本身好幾個通識老師估我坐4望5
結果我考個日發燒
拖屍咁去考
結果拎咗個1返黎
跟住就班主任俾沙紙我個陣問我做咩咁
我話發高燒去考有分算係咁啦 寫冇兩句就鐘眼訓
成份卷都畫花哂
跟住佢笑尻我戇尻

Yes

+1

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

英文 5 (5,5**,4,3) band 2 學校當時eng predict 4 加sba亂講

Bio pre 2，SBA神低分
補底班連個老師都放棄我，唔洗我上
出到黎有4

LS mock 3 出到黎5**
Econ學校老師pre我拎1 最後臨考前做曬pp有個3

識人DSE Best5得3分

冇m2既野

3分好出奇？

中六被學校predict 18分
之後下學期predict 22分
Dse出黎最尾29分

以前考最尾
張cert一派同學全部嚇親

學校中辯隊 說話level4 黑歷史

英文Oral predict 3->5*
但其實我啲內容好廢
懷疑佢地俾我嘅演技吸引咗

中文作文本身除咗form2發神經考咗第二
之後一直都考尾十
自問寫字慢，三年黎一份功課都冇交過，得考試會作文
之後Dse作咗1000字，神奇地攞4

ps：band2尾學校

成兩個月study leave冇作過文攞咗中文卷二5**

我以前有個同學都係咁

心諗人講飽和佢又講

笑死我

Best 5?

中文分卷
1 3 4 3
最後overall lv3
入到三大✌🏻✌🏻

去發夢無返學？

中一至中五 堂堂英文堂都訓教
中五都仲味識咩係Subject 咩係Verb
生仔連Group discussion咩意思都唔知
去考學友社英文Mock拎U

最後考DSE英文拎三🤪

P.s. 最尾一年朝朝五點起身溫英文

中文說話5*
寫作校內攞開20分
點知出左個4

我255**3 有5好好彩 我睇個cut off小一分就拎4

你幾多

英文4份paper都拎1
依家大學畢業

0

學校mock predict 我中文說話唔係2 就 3
結果5*

我都係啊ching
學校predict我中文oral lv2->5*
收到張cert個刻我喺到諗係咪派錯左

Oral呢d係條題目決定你個grade

識人 5*4 5* 4出4

數學paper2 得十分 最後攞2

咦我同ching一樣喎
唔同既係我表妹未差到比人踢

master無討論空間 比人洗底only
ug讀咩先

中文expect 3-4, 最後5, 卷一5*

Lihkg吹水大會

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

a level
英文聆聽 f
中文聆聽 u

到而家都俾老婆話我唔聽人講野

呢個好笑
overall 點

係啊best 5

通識校內試三年黎都唔合格，最後dse hea住趴枱做拎4
英文speaking part b實質淨係講咗20秒都有3

我chem都係
成份卷冇幾多題係識做 連mc都唔知可以點撞 每個choice都唔識
亂咁做完就走咗

數學predict U 結果1
英文speaking以為會抽到debate題型 頂盡得5 結果上天保佑 抽到穩陣題目 5** 可能係用咗幾十年嘅運

當年做完份嘢之後半年無掂過蕃薯

中英文overall e

Predict1....出到黎5

individual response呢
聽個老師講
最多會影響你小組討論時候既分數既 +1 / -1 或不變

Financial mathematics呀

我英文好差，所以都聽唔明啲人講咩，就咁i agree with you之後講自己point，發言咗2次

以前成日唔返學 因為覺得學校幫唔到我
教我中文果個教埋文學
兩科都預我1 點知5**
化學 生物果兩科就預2又係5* 5**

英文說話一句野都冇講 心諗一定U 橫死掂死 尾一分鐘鳩講咗幾句唔關事嘅嘢 上返2

英文speaking 學校 predict 1 最後拎左3
中文predict 2 最後4

第一屆dse中文Reading 最尾有一part 睇漏左冇做 因為前一頁有好大既空白 以為做哂
結果5*

平時閱讀都係lv 2 3 正式果陣攞5

英文pass 其實拎到總分大概35%就得

//「DSE雞精聯盟2020 」急救上市！自己DSE自己救！！！

一個目的，時間有限，無論如何，撐起您打贏這場考試！！！

返學是小，考試是大，集合全港最有Heart DSE過來人尖子，幫你用最短時間玩贏這次考試遊戲，時間無多，過得一關得一關！

策劃單位 Co-Founder:
耶青台
SYM (Saddleback Youth Ministry of Hong Kong)
香港浸信會聯會青年拓展事工委員會

目前聯盟成員包括：
-白夜媒體
-辛福台
-麥田圈
-東區校園事工網絡
-荃葵青青年網絡
-將軍澳青年網絡
-生命頌浸信會少青區
-百德浸信會青少青區
-觀潮浸信會 THE FLOW
（歡迎更多加入的教會及單位）

緊急招募以下四種人：

1.DSE考試戰略研究員
（要求：DSE過來人（最低要求其中一科5*)
網上登記報名連結如下：

2.DSE Direct Support Group
A.校車家長 Group (負責接送考生)
B.老師打氣Group (考試貼士)
C.情緒支援 Group (了解及關顧考生應試時等情緒及輔導)
D.文宣媒體Group (在社交媒體上，公佈相關資料等)
E.懶人包Group (提提考生須知)
F.策略孵化箱Group (再思再想，看看DSE後的跟進)
G.分區抖氣位Group (籌劃實體放鬆活動）
網上登記報名連結如下：

3.DSE 白金聯盟（奉獻金主）
網上登記報名連結如下：

4.全港應屆DSE考生
網上登記報名連結如下：

各科考試攻略網上教室採用Zoom 視像軟件，由DSE學生自行判斷報名加入，坐滿即止，每一科分三個Level:
Level 1 ：目標合格
Level 2 : 目標考高多一級
Level 3 ：目標 5*
*所有Zoom課堂教學錄影會在課程完結48小時內 upload到 DSE雞精聯盟2020 youtube Channel免費重溫

開始日期：
3月1日起，陪足您100日plus+，唔俾您孤單！

零門檻- 任何應屆DSE考生都可以參加
零收費- 所有各科考試攻略網上教室費用全免
零風險- 無需入會被迫參加任何宗教活動

時間無多，請用盡方法通知你認識的應屆DSE考生，並選擇招募對象連結，報名登記加盟。//

英文
3 3 2 3 = 2